父母生我出黎受苦 點解仲要孝順佢地？

賠都有排佢地賠呀

打柒佢

因為係上天既安排黎

支持

乜都係上天安排 咁做人唔使努力啦

行動

日日打

飛機？

佢哋為咗爽所以生你出嚟

我唔爽

可能領養呢

生育呢個行為其實同強姦無乜分別，
同樣係唔理會受者 ( 子女、被姦者 ) 感受，
強行做出一個行為 ( 生育，插入 )
最後受者有機會出現快樂、感恩 ( 報答父母，愛上強姦犯 )，
或痛苦一生 ( 怨恨、抑鬱 )

而不論結果係快樂定痛苦，生育的人都是在賭博，
因為天下間沒有父母可以確保子女幸福快樂，
否則蔡志明個女就唔駛燒炭死。
賭贏，則人有我有、養兒防老、有仔送終，
賭輸，則子女痛苦一生。

所以天下父母皆自私，我地可以將天下父母視為強姦犯一樣鄙視及唾罵。

咩

樓主可以選擇器官捐贈

點解要益其他人
佢地都有份搞到個社會咁睇樣
先唔想益咗d呢班垃圾